我呢隻智慧齒呢.....

一年前洗牙個時順手照X光
個醫生話我4隻智慧齒生打橫生緊
佢個時又冇特別提我話要剝 我又唔覺痛 佢話觀察住先(唔知係佢hea定點 因為係大學診所洗牙 )

依家呢幾日開始痛 但照鏡又見唔到佢露出來 生唔出來 俾牙肉包住左

Book左2星期後去傳說中嘅鄧xx牙醫

其實到底有冇必要剝

我都係打橫生
醫生話有痛, 蛀
先要搞
冇事就由佢

俾牙肉包住左

雖然唔會死, 但係都要講句
下世小心啲啦

剝咗好啲囉，因為打靶仔智慧齒生到咁入你好難清潔
長期唔理會發炎又盛，剝咗佢一了百了

btw 我4隻都喺鄧xx 到剝，手勢好好，冇咩feel 咁

你今世同下世都小心啲

即係係咪都要去睇好啲

幾錢左右？ 依家冇見到佢露出牙來但feel到腫腫地咁 咁係咪一定要開刀

都幾貴下，普通上排既智慧齒好似幾百蚊一隻，但下排如果你近神經線（視乎程度），一隻四千走唔甩。我剝哂四隻好似都用咗九千幾，不過我個case 係複雜啲

其實打左麻醉針 真係FEEL唔到佢開刀 只係係你個口度搞幾搞咁就整好
跟住食下D 消炎藥止藥藥 1星期度就好番

好的 謝謝巴打

好怕太近要搵專科 啲錢又倒水咁

我3~4年前都係打橫生近神經線，5000蚊一隻好貴total:10000，不過mock左就終生受用，有佢啦。

我幾年前係樂善堂搞，兩隻合共5000
可以參考下

你生2隻咋？ 我4隻

唔使啦，鄧醫生剝牙當食生菜，基本你上網問人啲人都係推薦你去呢間

好啦 希望順順利利 我勁怕痛

所以盡量可以唔整就唔整囉
自己注意清潔
我都唔想整
So far冇事

但佢逼到我排牙齒亂左 本身好齊 應該係生緊冇足夠空間 向前頂住啲大牙

其實早剝早享受
我既親身經驗:

好多年前洗牙果陣照過
我左下果隻智慧牙橫生，右下果隻斜生
由其係左下果隻，剛剛好貼住前邊臼齒
但又無頂爆隻臼齒，所以我無理佢，只係KEEP 住每日夜晚會用牙縫刷盡量塞入去條lar刷
因為自己KEEP 住有刷諗住無事，就算週不時左下果隻牙痛，我都以為係熱氣牙肉腫頂住所以痛
到上年6月開始越來越痛同密，走去照先知原來智慧牙就無事，但前邊隻臼齒打橫蛀左入去已經蛀左1/5(即係二隻牙重疊個位)
醫生話無得搞，重想要臼齒既話只好剝智慧牙+幫臼齒杜牙根再裝牙套
最尾嬲嬲地，入醫院一野剝晒全部四隻(反正都要麻痺)
再杜左二次牙根
埋單最痛係個銀包!!!!!!!!!!
所以巴打都係早d 搞掂佢吧啦，唔好拖

p.s. 其實好多人都驚剝智慧牙，我個人經驗係..........

杜牙根先係隱藏終極boss 呀dllm !!!!!!!!!!!!!!!!!!

我好彩冇頂。
係同前面大牙有條罅
食野會攝

Omg 好大工程 btw I am絲打
多謝你分享 好啦 我都係照去剝左佢 都拖左1年幾其實

我係剛剛好掂一掂到，但無頂爆
果個位都係食野會瘋狂攝住，所以我先晚晚用L形牙縫刷刷
頂左6-7年，結果都係蛀左

用電動牙刷好緊要

我係用電動牙刷+牙縫刷+漱口水既
頂左6-7年都係蛀左

睇黎我要再勤力d。。。